我係基督徒 我聽日唔唱聖詩了

剛知道不幸的消息，
我建議大家暫停歌唱，
一同全城靜默。絕對靜默。
今夜，到明天，完全靜默。

#沉默是一種力量
#quietism #請廣傳

Source:神學是粉紅色的秋

希望各位可以沉默
紀念呢個為我地犧牲
被政權謀殺既人

推

Push

大悲咒超度有用

佛教既方式係可以的

Please help push

我去月娥屋企 念大悲咒會招惹大量靈體來聽大悲咒

幫推

Push 請沉默哀悼手足